# eduDataBase
Класс Table
Это слой системы хранения
  1. Хранит словать имя столбца(строка)<->его тип(строка)
  2. Хранит записи
  3. Может сохраниться(Save() ) и загрузится(Load())
  4. Каждая такая таблица хранится в отдельной папке с именем таблицы
    -table_name // папка с таблицей
      info.txt // служебная информация количество записей и т.д.
      struct.txt // пары вида имя столбца-его тип
      1.txt // запись номер 1 
      2.txt // запись номер 2
      3.txt // запись номер 3
      ------
      Все данные в файлах хранятся через разделители

Класс TableHandler
Это слой над системой хранения
  1. Получает таблицу для инициализации
  2. Умеет ходить по таблицам и делать обработку
    -слой хранения возвращет все данные в виде строк этот слой их приводит к нужным типам(если это нужно) и выполняет обработку
  3. Новые запросы добавить можно легко просто дописав один метод
    -можно расширить этот обработчик: добавить "коструктор запросов" который будет выполнять сложные запросы используя базовые методы
Класс DataBase
  1. Хранит список таблиц
  2. Может добавлять, удалять и т.д. всю работу с папками таблицы берет на себя
